如果個垃圾巴士佬唔洗坐10年及終生停牌，真係無天理

已經唔係第一次車神上身，EQ又低
死毒撚
死巴膠
害到18個家庭痛住過狗年，死都唔抵可憐
屌你老母
1條命坐半年都益撚咗你